依家仲係深水埗嘅手足入一入黎

我知你係現場睇唔到其他嘢
但係睇番今次班狗明顯想R民意
拜託你哋咁夜唔好咁大聲撚狗啦
街坊又散晒啦 埋個尾做番靚啲好唔好？

啲狗係咁做啲親民嘢比主流影
我都好撚嬲，但係記得撚狗目的係要佢出醜
先唔好自己出醜先 頭先隔住個mon聽到哨子聲都好撚嘈
現場居民真係唔知點諗

預撚咗比人屌
今次白衫想R民意 但係行動果班柒晒係好彩
唔能夠擔保下次都係咁好彩 希望在場手足撚還撚
去到咁上下就停 要令街坊覺得擾民嘅係狗 唔係我哋

自推

agree 適量就得

呢個絕對唔係分化
係策略

暫時未比人屌 希望唔好有人屌分化